對家真係出盡全力分化連登仔

知道連登仔搞機場真係會令政府食屎，所以空前咁成班人兩邊都帶風向等你自己打自己

上少啲連登，相信雙眼同個腦就夠，好冇？

唔啱聽 = 分化
塊蓆就黎得返堆粉
大家繼續嘈落去 中共又做最大贏家喇

連續兩日一到收工時間就成班打手空群而出帶風向

而家係兩方意見方都有人刻意激化討論，將好多嘢放大，明明就唔需要咁做

不割不分

唔玩cancel 玩delay!!

屌你地老母 你地有無搭過飛機架？

機場現時既建議方法，希望多人睇到

8.13機場策略

延伸閱讀：機場人流

[和你飛] 外國人旅遊，中國人滯留

離境大堂被阻外國人：應該控制，而唔係阻止登記

8.18!!! NOW OR NEVER

不斷咁話對方意見者係鬼
不斷咁話今次冇咗輸架啦
不斷咁話我以後唔會再幫手
不斷咁激化對方論點，下下屌曬老母

不斷咁受到幾日前有狗做臥底嘅事影響，莫講手足，自己都唔信

可以停未？

記住

怕就唔好做，做就唔好怕

呢啲反思就沉底

互屌就落恒曬力

明白對家點玩就停口啦

推。

推

討論可以，但唔需要刻意激化